行人前進曲

覺唔覺係街度有d人，行路行到鐘意撞埋人地個度
或者哄落去人地後面
成個人「今」落去人地個身

成條街空「leu leu」，但又跟街上個惟1個d人行，做掉「her」鬼，仲要貼到實